（準備被打靶系列）又要幫細妹睇狗幾日

[url]我細妹去旅行，我去佢屋企幫佢睇狗，隻狗勁驚我，有咩辦法？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
我細妹又去旅行，要係佢屋企住幾日，宜家係樓下唔敢上去

宜家準備入門口行刑

等睇圖

入左去未